Pengalaman Programming saya dimulai dari saya kuliah diPoliteknik Piksi Ganesha Bandung, yang mana saat itu belajar C++, Vb.net lalu belajar html dan css.. saat ini saya mulai mendalami php dan belajar Javascript dikelas Vue JS ini.